點樣健康地增肥

瘦撚求教

計卡路里 計營養比例 配合重訓 慢慢咁增
可以google下clean bulk

少油 , 少咸 , 少食刺激食物 , 最好戒埋凍飲 , 養番好個腸胃 , 粉麵飯同殼物做主食 , 早餐一定要食 , 食量唔洗大 , 得閒就食少少

首先要用健康既飲食養好個腸胃
本身你腸胃吸收能力已經差 你再食垃圾食物 身體仲吸收到啲咩營養